消息人士:《逃犯條例》會「自然死亡」

【20:58】政府消息人士稱，今晚發聲明中提及的「政府重申並無重啟程序的時間表」就等於《逃犯條例》修訂草案「自然死亡」，形同「撤回」修例。消息人士表示，特首已放下身段道歉，希望遊行人士盡快散去。

from明報

咁都信?

明報

ON9

要佢正式宣布 撤回
唔要咩自然死亡 形同撤回

消息人士死全家 同依道D幫警察洗底既乜柒朋友講一樣On89

放下身段道歉

多謝施捨喎，走啦

日月神報

一係你就寫清楚咪撚玩文字遊戲啦屌你老母

再咁俾佢偷偷地無代價
香港就會極速死亡

咁點解唔直接講撤回？ btw屌你老母明報

自你老母咩

其實消息人士只係一個ＡＯ

你死我地都未死呀仆街

就係要佢顏面掃地
好打得丫喇

當香港人on9?

香港國民現要求林鄭午夜前答覆
- 下台
- 釋放928/魚蛋/612全數政治囚犯
- 撤回修例
- 撤回612暴動定性
- 即時取消雙程證移民
- 重啟政改，實現真普選

否則港人應立即宣布 廢除特別行政區政府 成立臨時香港議會 泛民領袖應即是前往美國領使館 要求南海美軍即時介入

放下身段 你估你做皇帝咩 屌

收
皮

2019年仲信香港政府既都係弱智

屌你依家我地200萬人就係要你認低威呀好打得

點解唔親身道歉

日月邪報收皮喇

停立法會大會對修例嘅工作=/=政府停止修例工作
停立法會大會對修例嘅工作=/=撤回

仲信消息人士？
不撤 不散！

屌你老母食屎狗

【20:58】政府消息人士稱，今晚發聲明中提及的「政府重申並無重啟程序的時間表」就等於《逃犯條例》修訂草案「自然死亡」，形同「撤回」修例。消息人士表示，特首已放下身段道歉，希望遊行人士盡快散去。

重點: 希望遊行人士盡快散去。

2049年冇咗一個兩制
條條例都係自然死亡

死你老母

自然死亡唔好，幫佢安樂死啦

呢個政府有公信力？

林奠今晚會唔會自然死亡？

最重要係

不拘捕 不起訴 69 612 616 既抗爭者
取消 612 定性為暴動

23條呢？
連新香港人都唔會信嘅野

放人呀屌你老母！

對住你老母打丁等唔等於屌左你老母

我地要撤回加撤控
釋放被捕人士

你老母就自然死亡

遊行消息人士：林鄭落台加屌你老母

特首已放下身段道歉

林則天呀

既然係咁, 佢都唔差在宣佈撤回啦

屌你老母係撤就撤, 唔撤就唔撤
乜撚嘢叫形同

消你老母

點解唔敢直接講要放風

乜嘢叫自然死亡？
收佢皮就梗架啦
而家係要佢連本帶利一鋪清呀
自然死亡？淋奠今日就自然死亡都唔夠還息呀

自你老母

咩叫放下身段?????你以為特首真係地位超然?????

On9

好打得一早只係個笑話啦，牛屎佬都攪唔掂
好打得只係對付平民，因為有黑警

放下身段？
嘩屌你好大嘅官威呀

道歉就順便落台啦 屌你老母

要等到2020年年中

八萬五呀？又時光倒流？
咪噉啦，當香港人係乜嘢豬兜呀？

放下身段????
有人係記者會串到PK喎

散你老母

我要殺例

信你就死啦,唔撤回點都唔得,你唔撤一陣又話無講過又擺垃圾會邊個知?

唔可以畀佢搵下台階
一日唔撒一日不安寧

放乜撚野下身段，家陣錯唔洗認呀
出篇新聞稿當誠意？
一日唔親身道歉 下台 出聲撤回 都唔撚會停呀

邊Q個消息人士啊？

食屎啦明報

整個噉嘅垃圾風不如整埋長輩圖出嚟
噉可能仲多人信

一定要佢撤消檢控69 612 示威者 同追究黑警

禁錯左讚好

「無重啟時間表」
明明即係撤回
但係死都唔肯講「撤回」呢兩隻字

躝啦 自然死亡
我要你親口講撤回呀你老母

佢哋應該想扮八萬五咁

放下身段
真係唔見官材唔流眼淚

台灣二二八既手段,小心中計!

未必. Aco都算政府人士

希望遊行人士盡快散去？
收皮啦

政府消息人士係乜水？ 名都唔敢閞 點解要信你？

放下身段?你老母當自己皇帝?

消息人士：林鄭月娥會「自然死亡」

百病痴身再老死果隻

ＡＣＯ收哂工喇 點會星期日同你玩

乜撚消息人士

自你老母
釋放612被捕人士!

董怕怕，唔提就代表唔存在

一鳩樣

收皮啦明報 冇人再信你架啦

撤就撤，唔撤就唔係撤
唔好on9

放下身段?
行緊帝制?

放下身段😂

佢冇撤回
只係冇再遞上立會大會嘅時間表
唔代表政府唔會繼續推

fake news

白紙黑字寫左撤回先好講啦

香港人要擊碎絕望

林鄭月娥

萬惡之源 出賣港人

唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

係等同既話點解唔直接講撤回

收皮 LA

死要面

就係咁撚簡單 唔洗講其它 依加一個都味達到 林鄭等收皮

各位
逃返條例
已經唔存在架喇

咁老林你又幾時腳痛

消你老母，日撚日就係到漂白

消息人士，咁有無內幕消息添呀？

明報都信？唔係呀話

屌你, 咩撚野叫放下身段 你係人民公僕黎架, 你係為我地服務, 民為貴, 局為輕

整條字幕片都好丫
依家fake news咁hea點得㗎

616重點
1. 撤回條例
2. 撤回612定性為「暴動」
3. 釋放義士
4. 徹底調查黑警濫用暴力

快撚d死啦

武則天

自佢老母

君為輕, 自膠

放下身段？ 我屌你好撚大官威喎

放下身段？
特首係為市民服務咖 以為而家係帝制

收皮啦 ！ 咁好信

屌你老母明報

學建制話，你地唔好得寸進尺
好自為之

立刻親身道歉

放你老母

皇恩浩蕩呀屌你老母

放下身段
好撚委屈喎屌你老母
唔駛咁委屈喎 落台啦八婆

好撚稀罕佢道歉咩
我地要嘅係撤回送中
平返612
放人阿
屌你老母仆街死拉林鄭

唔白紙黑字講明都係我地輸架
要佢白紙黑字講明先，之後佢反口我地先有得擋佢

死唔到你全數負責？

屌你老母道歉連樣都見唔到叫放下身段？

明你老母
消你老母

我當你講嘅係真, 當年03年都識話「政府承諾唔會係呢個會期恢復二讀」, 屌你老母仲死要面做乜撚

既然一樣就直接撤回啦

放下頭顱就差唔多

咪撚信 幾撚多次 唔好再柒

乜春消息人士
而家係要特首宣佈徹回
唔係要消息人士放風

放下身段

你食屎啦！製造白色恐怖！
傷左、死左、拉左果班人點計啊

消息人士，點知係咪老點

有無吹消人士？

同你鬥和理非
希望令和理非離開
咁就冇左唯一嘅人數優勢

食屎啦屌你老母

當香港人on9架

我宜家要你跪低，唔好得把口！

明報已經係共報，出嚟勸人走啫

放下身段？
That’s what that shit supposed to do

被消失人士透露：中共正式亡黨

On9，道歉大撚哂？有冇回應過市民呀？
而家要
1、撒回修定逃犯條例
2、收回612定性為暴動
3、無條件釋放612被捕人士
4、追究警方使用過份暴力
你一樣野都冇回應過

睇完仲撚嬲

如果噉講
廿三條係咪已經「自然死亡」?

明報想做下一個大公報？

又係消息人士
個個都係消息人士啦

放下身段？放下身段？

公務員喎！公務員喎！！

出市民份糧，你有咩身段

共產黨既野一個屈尾十通過條例

消息人士同林鄭快撚啲自然死亡

撤就撤
咩叫形同撤

係放下身段就直接講撤回啦，屌佢老母臭閪

自你老母然

不撤回，不撤退！！！

CA都係政府工

放下身段...

On9撚尻

咪撚戇鳩啦 道個歉就算撚柒數

放下身段 咁撚高高在上

收皮啦 又想扮 屌你老母

又邊到走個消息人士出嚟啊？ 鳩up 假新聞真係唔洗本

信果個都on9啦下話？

但係人地ＣＡ著緊黑衫出左黎喎 應該出唔到文

又唔好太迫心太甚。。其實你地口口聲聲叫撤回都係選擇相信政府既聲明姐，因為根本無一個機制係"真撤回", 如果政府要反口既，隨時係可以恢復二讀。林鄭做到呢一步已經係退無可退，就算佢出聲明話撤回，但某一日話恢復，你都吹佢唔帳。。1999

我唔係要佢自然死亡我要佢暴斃

形同「撤回」 姐係唔等於撤回

一篇唔係特首署名嘅文章都得？
搵個乞衣出黎當道左歉都得啦咁

撤回暴動指控未呀屌你

咪中計，明報本身登過頭版支持修例

放下身段？
唔好唔記得邊個養你。
自己諗下僱主同僱員關係先啦

不撤不退

你夠疆一條友係金鐘行一轉我就原諒你

公僕夠膽擺到咁高姿態?
未放人未正式撤回唔會同你停

釋放學生, 撤回暴動定性先好講野.
否則年年叫平反64, 612

咪就係
廿一世紀喇，仲咁封建

又話自己係公僕
何來高高在上 放下身段
作故仔都作得好啲啦dnlm

收皮啦
要講撤回就政府自己出黎講

消息人士：遊行人士要不徹不退、釋放612被捕士民、特首下台

咁既大話邊個信

好串

政府消息人士
北京親中人士

你老母啦

明報講既都信？ 777講咁多大話，無人會再信！

你邊位？我係你老細，你放乜下身段？

香港人

好好珍惜今次機會

瘋狂玩大佢

攞返我哋「應得嘅野」

絕不可步佔中雨傘的後塵

放下身段道歉
當自己咩呀
屌你老母

明報收皮，放下身段？講到我紓貴降貴，你地好俾返d面我咁，林鄭真係唔啱做領導人，做人馬仔就算，返去做d咩秘書長咪好，走出黎做特首做乜

條例 起訴 612 全部撤回 呢樣至低限度

自你老母 然你老母 死你老母 亡你老母

03年政府係直接用撤回23條而唔似而家用暫緩呢D字眼

八萬五已經唔存在

明報：
下圖的左上角

放下身段？
當自己係邊個呀 咁撚大牌
我仲記得你串柒柒個樣

驚了？

自然死亡？我地要完全扼殺啊！
唔係想呃9香港人洗咩喺度遊花園？！有心就義正辭嚴宣布撤回啦！垃圾！

咁咪直接撤回囉 屌

必需清算

要林鄭親口講撤回，道歉，同宣佈下台

條例自然死亡?屌你笑撚死我

當係先, 又會有新野

明報理撚得佢自唔自然死，香港人要條條例衣家就死。不撤，不退

就算係真，即係條撚樣死唔認錯啦

咪撚中伏啊，傻仔先信

係囉！公僕咋！

又認老母，又放低身段，以為自己係邊個呀。

平反六一二呀！
道你老母

撤啊屌你

而家冇人會再信消息人士，夠膽你就開名，等全香港人一齊保護你

really?

又語言偽術

叫林鄭親自同香港人講啊, 放你老母啊
收皮啦, 香港人絕對唔接受階段性勝利

屌你老母啦明報！

23條都係咁搵機會重啟
仲想叫人信暫緩 = 撤回?
唔好當香港人傻

信就真係戇鳩
釋放全部政治犯
撒回條例 撒回暴動
追擊黑警
直播道歉
係咁多 冇一樣能少

過多排咪復活

FAKE NEWS

咁陳同佳呢？

今日無時間表
聽日失驚無神話一次過二讀三讀
你咬佢食？

佢一陣復活係咪你同消息人士一齊死?

徹就講清楚
#道你老x

自你老母啊 自然死亡

義士呢？

明報
如果政府真係咁樣打算，唔該佢一字一句，堂堂正正咁講出黎。玩埋啲語言偽術，搵鬼信

放下身段?????
我都放下身段出黎遊行啦 !!
講個撤回好難???

唔好屈我，我話一定要撤回

自你老母
不撒回 不撒退

又想呃我？

信你一成

邊個消息人士啊？唔識啵

有自然死亡，係咪即係會有自然重生？

咁都一樣啦 講出黎清清楚楚囉 唔係咩叫白紙黑字

明報 = 共狗

閲

收皮啦
不撤不退

躝啦屌你老母

明報我屌你老母！

我哋唔止要求撤回，義士呢？黑警呢？莫講話都未直式撤回。散去？散你老母

又嚟「唔好激嬲中共論」

直接啲話撤回啦 你無落台階架柒婆

放咩下身段呀屌你
當自己皇帝呀？

2019年喇
咪撚on9 la

葉瘤

要白紙黑字

邊撚個信你
而且仲有暴動罪單野未搞拈

我要佢立即死亡喎

唔好再黎咩「消息人士」、「內部消息」

中共食撚屎啦

23條當年係撤回 但咁多年班建制契弟都仲陰魂不散 仲開到口話要再立法
你而家話一條暫緩立法嘅法案會自然死亡？
又想呃港豬？

咁樣講可圈可點
係想留返d後路俾自己咋

我地要佢直接死亡

我要林奠自己出來講「撒回」！！！

佢唔識落台 佢問題
無理由要人受佢氣

消你老母息 人你老母士 稱你老母呀！

其實意思就係咁
但件事未完，重有義士要釋放 不追究
同777要兌現佢講過嘅下台

收皮啦

撤回

明報on9

明報

特首放下身段？咁撚難為你，咪撚出聲明啦，屌你老母

明報都好信
自你老母
然你老母
死你老母
亡你老母

明報仲有人幫佢出POST?

信既都弱尻智 同班畜牲一樣無腦

會搵另外途徑賣港
佢仲係堅持要堵塞漏洞，送人去中國

而且仲有明日大愚、黨歌法、一地一檢輪住賣港

搞到咁大仲玩語言偽術

其實撤回同停止有咩分別，撤回都可以重新啟動姐

應該話任期內不再提上議程

認真講遊行又好衝擊又好，檢控提出左就冇咩可能撤銷。但係入唔入到罪係另外一回事，照我睇八成都入唔到，法官都唔係盲既，你估暴動罪真係咁易入咩

冇時間表唔代表唔會隨時重啟

食屎啦 咩答覆嚟
無證無據咪尻up

要打到佢跪低先收貨，賤人太要面

如果係咁咪撤回囉

放下身段? 啫係依加好委屈你啦? 條氣好唔順咁話啦？
咁就個星期都攪你幾鑊, 攪到你馴為止!!!!

錯就認 直接撒回
放乜撚野下身段 慳d啦
仲有一堆訴求要清算

消息人士？ 即係邊位？ 無人識你？ 你代表到政府？

由佢推修例直至就算撤回（何況依家無撤回），依道裂痕永遠留喺度，唔會消失

我哋要佢直接certify death呀
自你老母！

咪撚放山埃啦

特首已放下身段道歉。

嘩 好大個官威呀
真係委屈晒你

其實都係，始終中央習大大同林奠都要有落台階，修訂大概同23條情況差不多，可以不盡信，但 與其再去衝再去不撤不散，不如留力等佢真係再彈出嚟先再反，正如宜家我地都唔會行出嚟叫撤回23條，俾啲輿論壓力迫佢交帶返警察濫權同放人現在反而更有必要，但再衝再犧牲就可能真係多咗了 唔想再見到有市民受傷害。純粹個人意見 歡迎其他睇法

屌你老母 重點係要釋放示威者呀 回應呀屌你老母 要贏我就要齊齊整整咁贏呀

特首已放下身段道歉

皇帝？

樓主都會自然死亡

仆街啦

咁都叫放下身段

關我鬼事

唔該 撤就撤
乜撚自然死亡
你個爛閪政府都無聲望嫁啦
爽手出聲明摺柒左佢啦

屌你老母
放埋啲濕鳩風就想過骨？

想我地鬆懈？

自你老母

唔係鬧你呀，係鬧所謂政府消息人士

on9 釋放義士 追究濫用警權呀仲有
未解決

擺明厄9你，要幾犯賤先信

大公報講既可信性高啲

洗唔洗同距講返聲多謝呀屌你老母

明報屌你老母
屌你老母明報你都信

仲當大家係老董年代唔存在啦就冇嘅傻仔, 西環咁多年都冇進步過

消你老母 冇人會信

放下身段, 你以為你係皇帝呀, 你係北京隻狗咋垃圾

屌佢老母 究竟識唔識中文
我地要嘅係 撤回 唔係 等同撤回呀
同埋知唔知乜嘢叫道歉呀 比份稿hea鳩人就算 屌你啦柒婆

林鄭自己重覆左好多次 只係暫緩 唔係撤回

佢咁想守呢條線 我信佢架

釋放所有被捕人士
不撤不散

仲信你？

要撤就當當正正撤！！！

堂堂

合約精神同白紙黑字係香港核心價值

釋放政治犯呀

依家既明報，真係信唔過

白粉佬話白粉冇害

行政長官本來就係市民公僕，憑咩講「放下身段」？你本來就應該咁做，係你做得唔好！

一句講晒，下台啦屌你

條八婆根本睇唔起香港人

全國人大常委譚耀宗引述中聯辦指「暫緩唔等於放棄」

消息人士大定係中聯辦大？

即時死亡唔撚得？